港共係叫14國不承認BNO, 一名外交人員指:港共做法「bordering on belligerent（形同挑釁）」

港共又加速
唔該堅守中共一向做法 : 不干涉別國內政

腐乳

一名外交人員